岩岩番煲番套求婚大作戰 有感

條仔有咁多機會都唔識珍惜
明明條女都做到咁出面啦
咁都衰到咁多次
抵佢望住人結婚既

死MK
用超能力搶人條女

佢冇主角光環 咪又係兵

好睇呀

每次返睇都會驚覺男人有幾廢

尼個真呀 細個睇覺到主角好慘 好同情
而家睇先知佢有幾渣